（突發）海港城下跪

手足做得好好，和你shop加大力度

加大力度
加強

畫圖當1年、打地基2年、砌上去1年、裝修拉喉又1年、埋尾又1年。剩返3年又要傾續幾多年地契問題
發展商一句：當初8年期地契就到，所以改為私人樓宇買賣

跪乜鳩？
借地都算？隨時係交易左其他野返黎

加大力度

借係咩玩法

唔好咁啦
你起埋1蚊租出去咪一樣

塊地起左樓, 第日要改用途就好易

現代版鬥地主

咁都叫下跪?

係向港共跪喎

又唔算跪 同打埋d中國字 乜撚野加大力度？

咁都叫跪

無知一問 其實中共算唔算趁機逼地產商嘔地出黎?

咪撚天真啦 地產狗都信
8年 你建好再賣到比人住要幾耐？
到時公家錢建好公共設施
收返再賣出去

仲未夠呀 你2000個劏房幫得幾多？ 你班地產霸權 成9日派啲環保份子阻開發郊區 棕地又收9埋 係度托市

借8年比政府用？

8年後政府比錢起好晒之後地產商收番地用市價賣？

8年後月租100億噤住政府搶

反正你比錢起好晒安置晒市民入住

唔肯比高租就攬炒收番地

感覺似起集中營

到時拆左佢，一拍兩散